（求救）我隻倉鼠係咪有左咩不治之症

佢個上背開始有少少甩毛
甩到可以就咁見到紅色肉
可以點算

我唔想佢甩曬d毛

睇醫生啦
可能皮膚病
佢幾歲呀？

1個月大
今日問左醫生
買左野比佢茶 希望快d好返

禁細個真係要睇緊啲
三個月以上先可以放心少少

咩品種？